雙飛人藥水可唔可以當酒清消毒?

法国原装双飞人药水的主要成分：
Alcohol 80% --酒精80% Peppermint oil 1.32% --薄荷油 1.32% Distilled water to 18.68%-- 蒸馏水18.68%
照計應該可以殺菌
應該可以當搓手液黎用. 不是嗎
有冇讀chem ge 巴打解讀下?
我chem 得中七AL 畢業only
我見萬O 藥房連酒精都賣斷市
得雙飛人藥水冇人吼!
原箱無人買
覺得好古怪
利申:我平時好鐘意用雙飛人加lemon grass 油黎整蚊拍水...好work

貴

Push 求問

拎嚟滴龜頭

靜雞雞

傳出去聽日就無貨

酒精本身係殺菌劑，why not?

80%太高

雙飛人好似話可以口服架喎

啊彎柒拾伍都噢崎

好似能醫百病咁...

雙飛人藥水可以外塗，也可服用。雙飛人藥水可用於痾嘔肚痛、蚊蟲叮咬、湯火灼傷、驅風救急、舟車暈浪、除菌除味等用途。雙飛人藥水可作為調味料，宣稱把數滴雙飛人藥水加在朱古力雪糕，就會成為有薄荷味的「薄荷朱古力雪糕」。

已fc

想知好多年

有酒精why not

Up，有無人解答下

搶呀

得嘅，但兩支細細支都就快一百蚊，真係無奈之下嘅代替品

搵唔到酒精，已買

已買

自己加水

可以

世界衛生組織指出，濃度60至80%的酒精溶液最有效殺菌，太濃反而適得其反。美國疾病控制與預防中心（Centers for Disease Control and Prevention）建議，使用酒精濃度達60 至 95%的搓手液 ，才能確保有效殺菌，預防疾病及防止感染擴散。

得，我買咗支抹電話

起雙飛時先要用雙飛人藥水 好似係